[接火捧] 青怡花園首度升破8球！三房戶賣806萬創新高

風頭火勢

青衣青怡花園樓價首破「8球」。美聯蘇順華稱，屋苑1座高層H室三房戶，實用面積547方呎，5月底叫價808萬元放盤，微減至806萬元售出，創屋苑成交金額新高，呎價約14,735元。據了解，原業主2012年以325萬元購入，帳面賺約481萬元，期內單位升值1.48倍。

一買即蝕？

個區好多大陸土豪，個袋裝住幾百萬
有啲賣到1300萬

連登專家一早睇穿趺市, 點會唔蝕

gogogo

港樓GoGoGo
啲廢淡日日唱衰都係冇用嘅

其實下次跌係幾時

跌市呢？跌市呢？樓爆呢？
繼續供樓啦

升啦升啦，長升長有

物極必反，否極泰來

跌少少就成班連登仔鳩叫支爆，成班連登仔係到燈住，想爆都難

青怡樓齡好大，交通又唔方便， 附近又係食物沙漠，點會揀嗰度

青怡交通唔方便？

行過公園就地鐵
出面仲有堆巴士線
唔方便？

一單半單 唔計

嗰堆垃圾巴士去到邊？去觀塘貧民區定沙田大陸人shopping mall?
去地鐵站起碼行16

實力買家

呢d有冇貼去淡友樓爆區呀